telegram 1對1心事台

Id:nttest

悶悶地 又sad sad地 有無人吹下水
巴絲打都得 悶就一齊搵野玩下

Push

Hi

推

加me

加啦！

推..